(有家庭相)香港旅遊從業員聯會主席鼓吹殺示威者

係fb一個深藍post入面嘅回覆

作為旅遊從業員聯會主席
竟然公然教唆他人犯法鼓吹殺人

咁教壞小朋友嘅事如果有人識佢小朋友，記得話佢哋知咁做係唔岩呀！希望千其唔好有人杯葛佢地成家啦，話哂人哋係主席，有名有望

佢屋企有外國勢力喎
原來係賣國賊

外國勢力

唔會告

教唆殺人

仆街冚家剷

白衫

Pushhhh

藍絲個個都凶殘成性

邊個係畜牲邊個失控先而家

柒眉柒眼

推到仆街

推到上報同請辭

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

懷疑佢想殺警

香港旅遊從業員聯會主席鼓吹殺示威
＞香港旅遊從業員聯會主席鼓吹殺人
＞香港旅遊從業員聯會主席鼓吹在示威地點殺人

有無人覺得

條友成家癌癌饞饞

真心佢冇講明
好恐怖

推上報

畜牲（警）

邊個係畜牲先

好似拍緊怪獸公司咁

推! 8月5罷工!!!!!

果個CIA黎

推出國際

【有圖】香港警察因為我著黑衫，見到我有腫瘤，摸到我發燒，都唔比入藥房。

From 社會民主連線 FB

香港旅遊從業員聯會主席葉志偉偕同其導遊及領隊橫行香港國際機場，策劃有組織性襲擊毆打香港立法會議員羅冠聰，保安局、香港特區警察、機場管理局及機場特警皆無法保障香港市民安全，點解呢班人咁惡呢？連執法部門都束手無策。

#掟午餐肉都要重案組 #當眾圍毆當睇唔到
#警察縱容暴力 #警察執法不公 #律政師選擇性檢控

又一個志偉

星期五機場B出囗叫口號。有條旅行社接機五十零廢老用英文問我寫tourist warning is official.?

答q佢 Yes. It is fucking offical. Come with me to Yuen Long tomorrow and I show you how dangerous it is.

跟住自己走開。旅遊業好多廢老 成日要䁠外國人錢 又話自己愛國

嘩原來2017年已經有前科！
襲擊羅冠聰

變本加厲教唆殺人

push

好變態呀
係咪有暴力傾向呀？

做內地團蝕到仆街 咪又由廢up 下

依家首當其衝既一定係旅遊業

唔推唔得

危險人物

輕輕一推

推

又多個想出名，熱情去幫佢實現

犬？

大家唔好推啊
佢想殺警 烈士黎

畜牲係班狗吧

有冇多d相

通識老師仇警論要落台 佢都要

好警原來旅遊業從業員都係啲咁既人

點report 佢

一人一信去個會投訴佢

佢段說話都戴晒頭盔，唔夠薑直接講

禍必及家人！

全家都有參與元朗恐襲。

畜牲可能係形容啲狗

冚家都係白色衫

咁想出名就幫下佢

成家都食洋腸

之前有個通識老師就咁up咗張網上相上面寫住黑警死全家都搞到人哋辭曬職今次依個直情自己開聲話要殺啲示威者喎，唔係諗住咁就無事下話

堆

恥與為伍

好地地影全家福
又會有2個CIA既

Del左fb？

推爆佢全家

個post 係講機場有示威者見到信報總編輯
就上前抗議
然後信報總編撞示威者
示威者就上前阻攔
所以呀主席係想教唆殺上前阻攔嘅示威者

加埋事發片段

全世界都真係要對香港發出旅遊警告了。

我覺得要報警

係咪講警犬

右上係咪CIA secret agent

有冇得起佢底?

2個鬼佬

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

有外國勢力喎

佢依家比人發現左，自己好似危險啲

有CIA

同感，外國勢力

畜牲講緊警犬下話

咩咩 聯會 不嬲都係垃圾黎

哇 想殺警

仲甘大聲

幫手推

推到你仆街

咁大個龜頭

一個人心地唔好真係會從個樣表現出黎

佢話緊班狗喎 示威者係人黎嫁嘛 狗就畜牲啦
原來自己友

放心啦
一定唔會捉架

唔好又道歉扮冇野呀屌你老母